緊急！請各位棄裝及換街坊裝！

Gear之後再買，先確保自身安全

推

其實我係會著兩件衫, 外便黑色. 一完事就是但搵個角位除。下身有咁普通得咁普通..背包會放紙袋 如:Nike, 完事搵膠袋袋番Gear, 再放入紙袋扮自己Shopping完, 最緊要自然放鬆, 一副遊行事不關己的態度。

Gear我願意買過比你地
你地一定要平安無事

棄裝，街坊look, 有巴士上左先

推 安全至上

除埋口罩呀！戴住口罩D狗一定打9你

女仔最好搽翻個唇膏 化少少妝
當行完街咁

Christian and Missionary Alliance Tung Chung Church 可以暫避

同意

扔係花糟度 東涌手足回收啦

棄裝！街坊裝！藍絲撐警思維態度扮演！

棄裝呀 裝可以買過呀

同意！

棄裝 去到安全位除口罩做返港豬

左膠/和理非麻煩入一入黎睇

長遠最理想做法係街坊都有裝

裝而家好撚難買....

你係街坊你係街坊你係街坊
你係街坊你係街坊你係街坊

你係街坊你係街坊你係街坊
你係街坊你係街坊你係街坊

你係街坊你係街坊你係街坊
你係街坊你係街坊你係街坊

Gear 可以再買，最緊要安全。

棄裝！變街坊！棄裝！變街坊！棄裝！變街坊！

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

反對黑警無差別攻擊路人

棄裝，換衫！

扮情侶

唔好坐船呀
棄gear呀 換衫呀

push

態度正確，最緊要唔好驚

不被捕

逸東巴士商格離有baleon

真街坊要落

棄裝!!!換衫!!!變街坊!!!